---
author: mgalves
categories:
- Notícias
comments: true
date: "2007-11-28T08:41:48Z"
slug: de-casa-nova
theme:
  name: twitter
title: De casa nova!
wordpress_id: 214
---

O Log4Dev está de casa nova. Estamos hospedados em servidor próprio no [Webfaction](http://www.webfaction.com/?affiliate=mushroom) ([veja alguns motivos para usarmos este provedor](http://log4dev.com/2007/05/09/webfaction/)) , o que nos possibilita mais flexibilidade. Agradeço à grande ajuda do Raphael, sem o qual esta mudança seria postergada por mais algumas semanas. Estamos apertando alguns parafusos ainda, fazendo ajustes finos... alguns probleminhas podem ocorrer...

E em breve, mais novidades.

[]s
